中共都有變節高官，點解香港無？

走去歐美搵政治庇護

鄭若華英國手受傷要休息 可能留係英國唔返黎

邊個高官變節？

令計劃個阿哥？

無人動搖到政權，做咩有幾十萬一個月糧唔要？

要被美國制裁先會變節

你講緊留係英國果個?